救得一個得一個，和理非涼住冷氣都可以做返d野

和理非既朋友請行前做多步，係屋企涼住冷氣都可以做返d野

已經唔需要你曬住遊行，亦都唔需要你上前擋子彈同食毒氣彈，請大家為今次運動出分力。

請大家篩選完文宣組製作既圖/文章轉發文宣俾你身邊被fake news所騙既親朋好友，最好選d切身相關既資訊，我相信海量文宣 總有一個會令佢地想知多d，引起關注 再詳盡解釋。
我們不要再撕裂 而是理解同撥亂反正!

除左義士一個都不能少之外，我地身邊政見不同既親朋好友亦都要拯救!
全民覺醒 救得一個得一個🙏

請大家認真行動起來!
篩選->轉發->引起關注->詳盡解釋->叫佢地轉發埋俾佢地朋友，好人一生保平安

大家諗清楚今次運動輸左 下場會好慘!

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

推推推，輕鬆為今次運動貢獻

自推

如果身邊長輩係藍絲，又對電話唔太熟悉， 可以試下等佢訓著，拎部電話來幫手轉寄 順便del/block左d fake news來源

大家要走出同溫層輸出思想，對政見不親朋好友 保持冷靜 唔好硬碰硬，試下用多d間接方法令佢地接受，一定要冷靜禮貌先有得傾落去

推 721警黑合作